
                      Daniel Craig para mi es el mejor Bond hasta la fecha con el permiso de Sean Connery, el argumento ,los personajes la hacen especiall, no me canso de verla
Lo mejor: Eva Green
Lo peor: nada
        
            